\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Und wir kauern wieder um die heiße Glut} 
\index[in]{Balkanlied} 

\beginsong{Balkanlied}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/undwirkauernwieder} 

\beginverse 
2. Aber d\chord{e}ennoch \chord{H}steh'n wir \chord{e}bald am w\chord{C}eiten M\chord{e}eer, \\
m\chord{G}ögen \chord{a}andre d\chord{D^7}aheim ver\chord{G}sau\chord{H^7}ern. \\
Unsre t\chord{e}ollen \chord{H}Jungen \chord{e}hält es \chord{C}nun nicht \chord{e}mehr, \\
\chord{G}zu verl\chord{e}assen die \chord{D^7}grauen \chord{G}Mau\chord{H^7}ern. \\
/: Ja, es \chord{G}hält uns nichts \chord{D}mehr, und wir f\chord{e}reuen uns s\chord{H}ehr,  \\
\ \ \ \ \chord{e}bald bl\chord{a}äht der W\chord{e}ind die hel\chord{H^7}len \chord{e}Se\chord{a}ge\chord{e}l. :/ \\
\endverse

\beginverse
3. Und der S\chord{e}ilberf\chord{H}alke fl\chord{e}attert \chord{C}uns vor\chord{e}an \\
\chord{G}in der r\chord{a}otgrauen \chord{D^7}Fahne \chord{G}am \chord{H^7}Maste. \\
Und als w\chord{e}ildes \chord{H}Lied sch\chord{e}wingt sich von K\chord{C}ahn zu K\chord{e}ahn, \\
d\chord{G}as verw\chord{e}eg'ne, das v\chord{D^7}ielfach ge\chord{G}haß\chord{H^7}te: \\
/: Dass die N\chord{G}eider verd\chord{D}ammt und die Sp\chord{e}ießer verfl\chord{H}ucht, \\
\ \ \ \ \chord{e}sie u\chord{a}ns geh\chord{e}emmt viel t\chord{H^7}ausend\chord{e} M\chord{a}al\chord{e}e. :/ \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: Fredi Mayr; aus der Eisbrecher Mannschaft\\
FA: 210 GB: 243 LB: 332 MO: 190 TS: 534 PI:\checkmark
\end{angaben}
